認真， 泰臣同李小龍一齊上夠唔夠連登仔打？

樓主食左藥未呀?

呢啲貨色，金鐘仔一拳一件

連登仔一定要用武器：鍵盤

認同

邊個泰臣先？

黑人嗰個